幾乎可以肯定俄羅斯，土耳其同伊朗係 15 年內會被鏟除

Turkey, Russia, Iran: Unlikely ‘allies’ united by a common threat

佢地三條友係敍利亞度賴死唔走，依家仲要聯合埋一齊，isis 已經被滅，佢地點會係真心想維和

佢地三個共通點都係「窮」，兩個畀美國制裁緊，一個經濟開始唔掂。依家行埋一齊，咪就係同美國講：「我地依家就係你個 friend 以色列門口，一日得唔到我地想要嘅野一日都唔走」

佢地一直唔走，終有一日會搵到藉口入侵以色列，咁當然要美國開綠燈，trump trump 一定唔畀，但下任就好難講。

佢地一旦入侵以色列，就會應驗以西結書 38 章嘅預言。當中講緊唔止佢地三個，仲有利比亞同埃塞俄比亞都會去諗住分肉食，大家可以繼續留意中東局勢，睇下佢地係咪會埋堆。另外，利比亞人只係文化上嘅亞拉伯人，而非真正亞拉伯人
Arab-Berbers (Arabic: العرب والبربر‎; French: Arabo-berbères) are an ethnic group of the Maghreb .... Maghreb was probably mainly cultural rather than genetic

至於點解呢場杖無亞拉伯人，原因係詩篇 83 章嘅預言已經係 1948 年，1967 年，1973 年等阿拉伯對以色列嘅戰爭後實現左。呢個預言係話阿拉伯同埃圾輸左畀以色列之後大家會和好，中東自此唔會再有涉及亞拉伯對以色列嘅戰爭。

至於以西結書 38 章所講嘅戰爭，當俄土伊等軍隊從四面包圍以色列時，以色列人會好絕望咁覺得場杖輸硬：歐美唔理，聯合國當睇唔到，全世界都食住花生等睇以色列被吞筮。但以西結書 38 章講得好清楚，入侵嘅聯軍係會慘敗，結果就係俄土伊勢力被鏟除。

點解係 15 年內，土耳其係軸心，erdogan 今年 65 歲，保守假設佢有 80 歲，即係仲有 15 年時間可以去實踐佢嘅野心。呢條友同普京都係末代領袖，佢地被鏟除之後就唔會有人繼承權力，因為但以理書嘅預言（待續）

閱

耶撚預言 匹敵 燒山預言

（續）
我相信普京，erdogan 同伊朗領袖會被鏟除而唔會有繼承者，因為但以理書 7 章 8 節：

I considered the horns, and, behold, there came up among them another little horn, before whom there were three of the first horns plucked up by the roots: and, behold, in this horn [were] eyes like the eyes of man, and a mouth speaking great things.

以上係講，地上最後一王（小角）出現前，掌管世界嘅十王之中有 3 個會被鏟除，我認為佢地就係十王嘅其中 3 個，原因係佢地有實力去發動戰爭。

致於十王點黎，首先但以理幫巴比倫王解夢，夢裡面嘅像係一個人像，頭係金造，上身係銀，下身係銅，雙腳係鐵，腳掌係泥同鐵嘅混合。

呢個像代表住世人嘅國度嘅五個時期，我地依家就係第五個時期：鐵同泥嘅混合，鐵即係政權，泥即係民權。個像描述緊地上國度由金碧輝煌嘅王權逐漸衰落嘅過程。

其後但以理又係夢裡面見到四隻獸，分別代表四個帝國。頭三個唔講，第四隻獸就係羅馬帝國同佢嘅延續，但以理係同一章講到呢隻獸會將世界拆散黎統治，講緊嘅就係今時今日。呢隻獸有十隻角，就係上面講嘅十王，佢地由羅馬帝國開始傳位致今，佢地亦係人像嘅十隻腳趾。

致於世人嘅國度點樣終結，但以理預言會有「非人手鑿出來的一塊石頭」擊碎人像嘅腳，人像就從下而上咁徹底粉碎。呢塊石頭就係耶穌基督，佢會返黎收返世人嘅政權。

May glory be to Jesus Christ our God, our King. May peace be with His people.

我相信中共係十王嘅其中一王，但佢應該唔會加入攻打以色列，唔會係被拔除嘅三王之一，對大家黎講可能比較可惜，但大家未必得唔到想要嘅野

香港金總終於接受網上會員申請啦

以上講嘅係根據舊約聖經，猶太人嘅典籍

但佢應該係先知書中嘅「東方王」

燒山頂多呃你一兩年,風水佬呃你十年八年,耶撚呃你幾千年

應該話仲勁過燒山，二千幾年後仲可以應驗

lm binc

唔好話聖經唔關香港事，美國好多決定都係要問過牧師嘅意見

我預言 今個月31號之後, 2019年就會結束

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

都就黎 2020 年，都仲咁多人反猶太

on999

甘其他七王係邊七個

世人嘅國度即將滅亡，天國取而代之

我仲以為咩根據，點知你出聖經...

不如話二千年後都咁準
寧可信其有不可信其無

十王係同期出現並且一直傳承政權，佢地係第四獸嘅十隻角，係人像嘅十隻腳趾

而啓示錄所講嘅七王唔係同期出現，呢七個王分別代表七個係歷史上最有權力嘅人物，第一個應該係 nimrod, son of cush, 就係佢號召世人建造巴別塔想叫人一齊對坑上帝

呢七王之後仲有一王，佢亦係個隻會令三隻角被拔除嘅小角，即係敵基督，當佢出現時，三個王會被鏟除，其餘嘅王會將政權交畀佢，變左佢一個人統治全世界，啓示錄有講

俄羅斯好地地做乜要打以色列先

唔知佢會用咩理由啦，總之佢地三個依家個態度就係賴死唔走，仲搞結盟，唔係想搞事就奇

點解十王唔係歐洲現存十君主（唔計安道爾）？

猶太人呢啲小圈子社會去到邊都唔會受歡迎,所以佢哋先會圍爐取暖.

到 armageddon 個時中共應該唔存在喇
唔知到時嘅「中國人」會唔會參戰呢

咁你覺得邊個係敵基督？

你又咁肯定？

即係仲未出現

真定假都好
都算俾過心機作支持

Yeah 耶穌見證嘅煲底之約

美國既猶太勢力寫呢篇野既人應該無研究過

我唔介意收留俄妹難民呀

但果舊係肥豬肉就爭姐，果度仲窮仲霉過自己 爭黎做乜

南韓血脈相連都唔想吞北韓啦

末日過埋都仲有人信耶撚

Daniel 話十王係第四獸嘅十角，而第四隻獸會將全世界拆散黎統治

我理解係十個執政者由羅馬帝國時期開始不斷獲分軍權同政權，經過歷來嘅戰爭將世界各國嘅政權收歸自己，一代傳一代直到今日十個執政者將世界拆個十個區域黎掌控

我覺得法國大革命同共產主義都係佢地其中一個用黎收歸政權嘅手段

屌
所以話耶經真係咩人解讀有唔同解法

之前聽人講過話10王係講緊歐盟

Push

呢的野講下就得，參考下就算，全世界個個聖經學者都想知道的先知書講咩，個個既理解都唔太同。除非樓主已經禁食40日同埋見到天使向你顯現同你講（不過如果係真既你就唔會可以而家響呢度發預言。）

聖經先知書唔係咁讀法架。
好彩呢度唔係幾千年前，否則會比講唔中會比石頭啶瓜。

連登仔只係會笑下樓主咁啦。
（連登係咪應該有返個宗教台，等耶噝耶青可以分享下呢類野唔洗比連登仔鞭豬。）

得罪講句
你咁樣將現實局勢直接搬落聖經去硬套
同風水佬有咩分別？

利申：基督徒，但唔係耶撚

因為全世界自古以來都係中国嘅

其實點解咁想要以色列

聖經唔係咁樣睇法架。

要首先但以理寫既野要同其他先知書一齊睇，啟示錄又要同以賽亞以西結同但以理一齊睇，仲要睇埋寫果個人當時唸住寫比咩人。對當時既人係咩意思，跟住先再唸係咪真係能夠以古看今。

如果你真係想知道當中係咪又超自然的語言，唔係唔得，不過係要有rhema! 相對於Logo（即係過去已經寫底左既神既話語），rhema就係你禱告禁食中神「活化」Logo而成為一種新既神蹟性既啟示。例子就係每當新約既作者引用舊約既時候就係用果一刻既rhema。但寫左落黎成左典就係今日既logo.

即係要理解個預言，唔係好似而家咁見到覺得有得似就話係，係需要更多既啟示同印證。
隨便咁攞出黎講反而會令人誤會聖經。

同意，聖經唔係要黎咁用。

因為的人亂咁讀囉。
睇你目的，有的人當佢係教科書，但根本唔係。
有的人當佢係占卜書，咁就玩怪咧神傳。
有的人當佢係歷史書，佢又唔完全係。

即係咁講，你去信佛，用佛經黎做咩？修佛教既道，學佛教既野囉。
你去信道教，道教的書要黎做咩？修道教既道，學道教既野囉。
你去信耶穌教，咁本聖經要黎做咩？學耶穌道囉。

所以你無理由攞本佛經黎當食譜遮下話。
亂咁讀就真係任人演繹。各有個講。

聖經嘅預言唔係俾你咁樣詮釋，而且依種解經方式都係錯誤嘅，可能你開post原意係好，但係引用聖經作為支持你睇法嘅依種方法並唔值得鼓勵，一黎以西結書所講嘅預言係要結合當時時代背景，二黎以時代論方式理解但以理書其實好容易令人想入非非，偏離但以理書主題。唔知你係咪基督徒，但依種解經方式只會令人對聖經反感

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

我點知，但佢可能已經出左世，三王被鏟除後佢就會現身

佢有個假先知跟住，佢地會行神蹟去呃猶太人，令佢地相信個王係佢地嘅基督

佢會同多國簽七年和約，保證七年內世界和平，三年半後係耶路撒冷嘅聖殿內坐上唔屬於佢嘅位，自封為神

呢啲都係聖經嘅預言，過去嘅已經實現，致於將來嘅係猶太人嘅上帝畀我地嘅啓示，唔好拜隻獸，唔好接受獸印

上帝最終會將呢個地上最後嘅王掉入火湖消滅，所有拜佢嘅人下場都會同佢一樣

上帝會將世人嘅政權收返，交畀耶穌基督直接統治我地

路加福音23:42：「耶穌啊，你得國降臨的時候，求你記念我！」

我睇咗啲咩

我講緊個 armageddon 係 millenium 之後嗰個喎

millenium 黎左中共都化左灰啦

唔係作，係根據猶太人嘅典籍所做嘅推測

錫安個邪教先吹2012末日

俄羅斯？咪玩啦

傻人發現案

淨係想快啲重建第三聖殿,見識下神代文明

咁你肯定識得 rothschild 家族，始創者係猶太人，原本唔係姓 rothschild

佢地係德國做生意起家，有勢力之後竟然唔係幫返猶太人，反而幫納粹去捉佢地

呢啲所謂猶太勢力真係會幫以色列？你睇下佢地點對 Netanyahu

古巴都未死啦
呢d點會死

劍指以色列

係咪全部係咁我唔知，起碼我以前係果度識既猶太人係會當去以色列返鄉下

耶撚講啲嘢聽落好似好有道理，但要我信你就 無咩證據。

多謝你嘅指導

咁我想請教你，詩篇 83 章係咪對應中東六日戰爭同埋 Yom Kippur War

同埋預言大馬士革嘅滅亡係像徵定具體？

d所謂預知未來既書全部都係咁 畫幅畫 寫幾句野 就話作者可以預知未來
事後攞件事去套返落文字&畫度 就話好勁 預知未來
其實就同藍色窗簾一樣 係讀者ff too much

我想澄清我呢篇唔係預言，而係根據預言去推測將來會發生嘅事

同埋我想講，我嘅觀點同一個以色列福音機構「Behold Israel」無乜分別，你覺得我有問題嘅咁你都應該要去「指導」佢地

我聽嘅版本係，歐盟/天主教=大淫婦

咁都可以叫硬套，咁點先係軟套，你教我

講咁多野咁中共幾時被剷除？

土耳其冇左F35
3個打埋都唔夠以色列一個打啦

可能因為自己太窮，又或者加埋妒忌，想去搶資源

我所做嘅只不過係跟據 A 所以 B，我無話一定啱

我要令人對聖經反感唔洗做咁多野啦，引啲舊約血腥場面咪仲直接

可否講下邊句係謊話，如果你係良善嘅，應該會引導我歸正？

土耳其迅尼派架喎
點會同伊朗一齊

我聽嘅版本係，美國先係大淫婦喎